買外賣返屋企食 賤種老母嘈撚住晒即刻冇撚胃口

倒左佢

樓主，當你到廿幾歲時，你就會改變想法🙏🙏🙏

改你老母

一巴車埋去

改你老母閪

樓主son of the 賤種